{"timestamp": "2025-03-10T18:18:03.528688", "query": "liderlik gereksinimleri nedir", "response": "Liderlik gereksinimleri, etkili bir lider olabilmek i\u00e7in sahip olunmas\u0131 gereken temel \u00f6zellikler ve becerilerdir. \u0130\u015fte liderlik i\u00e7in \u00f6nemli gereksinimler:\n\n1. **Vizyon Sahibi Olma**: \u0130yi bir lider, gelece\u011fe dair net bir vizyona sahip olmal\u0131d\u0131r. Bu vizyon, ekibin hedeflerine ula\u015fmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olacak bir yol haritas\u0131 olu\u015fturur.\n\n2. **\u0130leti\u015fim Becerileri**: Etkili ileti\u015fim, liderin vizyonunu ekibe aktarabilmesi, etkile\u015fimde bulunabilmesi ve anla\u015fmazl\u0131klar\u0131 \u00e7\u00f6zebilmesi i\u00e7in kritik bir unsurdur.\n\n3. **Empati**: Liderlerin, ekip \u00fcyelerinin duygular\u0131n\u0131 anlamas\u0131 ve onlara sayg\u0131 g\u00f6stermesi \u00f6nemlidir. Bu, g\u00fcven in\u015fa etmeye ve ekip dinamiklerini g\u00fc\u00e7lendirmeye yard\u0131mc\u0131 olur.\n\n4. **Karar Verme Yetene\u011fi**: Zor durumlarda do\u011fru kararlar alabilme yetene\u011fi, liderlikte hayati bir rol oynar. \u0130yi liderler, \u00e7e\u015fitli senaryolar\u0131 de\u011ferlendirerek ak\u0131lc\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcmler \u00fcretebilirler.\n\n5. **Tak\u0131m Y\u00f6netimi**: Liderler, ekiplerini etkili bir \u015fekilde y\u00f6nlendirebilmeli ve onlarla birlikte \u00e7al\u0131\u015farak ortak hedeflere ula\u015fmal\u0131d\u0131r.\n\n6. **Risk Alma Yetene\u011fi**: \u0130yi bir lider, gerekti\u011finde risk alabilmeli ve bu s\u00fcre\u00e7te ekibini cesaretlendirebilmelidir.\n\n7. **Motivasyon Sa\u011flama**: Ekip \u00fcyelerini motive edebilmek, onlar\u0131n potansiyellerini en \u00fcst d\u00fczeye \u00e7\u0131karmak i\u00e7in \u00f6nemlidir.\n\n8. **Hizmet Etme**: Liderlik, sadece y\u00f6nlendirmek de\u011fil, ayn\u0131 zamanda ekip \u00fcyelerine hizmet etmek anlam\u0131na gelir. Bu, liderin kendisini ekibin ba\u015far\u0131s\u0131na adamas\u0131n\u0131 gerektirir.\n\nBu \u00f6zellikler, liderlerin hem bireysel hem de tak\u0131m d\u00fczeyinde ba\u015far\u0131l\u0131 olmalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur. Liderlik s\u00fcreci, s\u00fcrekli bir geli\u015fim ve \u00f6\u011frenim gerektirir; bu nedenle liderler, bu becerileri geli\u015ftirmek i\u00e7in aktif olarak \u00e7al\u0131\u015fmal\u0131d\u0131rlar.", "sources": [{"type": "web", "title": "Liderlik Nedir? Liderlerin En \u00d6nemli 10 \u00d6zelli\u011fi - Network Okulu", "url": "https://networkokulu.net/liderlik-nedir-tanimlamanin-10-yolu/", "text_snippet": "Liderlik Nedir? Liderlerin En \u00d6nemli 10 \u00d6zelli\u011fi - Network Okulu\n\nLiderlik Nedir? Liderlerin En \u00d6nemli 10 \u00d6zelli\u011fi - Network Okulu Network Okulu'nda a...", "score": 0.6666666666666666, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "web", "title": "Liderlik Nedir? Liderlik \u00d6zellikleri Nelerdir? - Yedidea", "url": "https://www.yedidea.com/liderlik-nedir-liderlik-ozellikleri-nelerdir/", "text_snippet": "Liderlik Nedir? Liderlik \u00d6zellikleri Nelerdir? - Yedidea\n\nLiderlik Nedir? Liderlik \u00d6zellikleri Nelerdir? - Yedidea Blog Buradas\u0131n\u0131z: Anasayfa 1 / Blog...", "score": 0.6666666666666666, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "web", "title": "Liderlik \u00d6zellikleri: Ba\u015far\u0131l\u0131 Bir Liderin Sahip Olmas\u0131 Gereken \u00d6zellikler", "url": "https://www.speakeragency.com.tr/blog/liderlik-ozellikleri-basarili-bir-liderin-sahip-olmasi-gereken-ozellikler", "text_snippet": "Liderlik \u00d6zellikleri: Ba\u015far\u0131l\u0131 Bir Liderin Sahip Olmas\u0131 Gereken \u00d6zellikler\n\nLiderlik \u00d6zellikleri: Ba\u015far\u0131l\u0131 Bir Liderin Sahip Olmas\u0131 Gereken \u00d6zellikler...", "score": 0.4444444444444444, "source_provider": "ddg-direct"}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
{"timestamp": "2025-03-10T18:21:27.665142", "query": "liderlik gereksinimleri nedir", "response": "Liderlik, bireylerin veya gruplar\u0131n belirli hedeflere ula\u015fmalar\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in onlar\u0131 etkileyip y\u00f6nlendirme becerisidir. Bu s\u00fcre\u00e7, yaln\u0131zca bir konumda bulunmakla kalmay\u0131p, ayn\u0131 zamanda ki\u015fisel bir vizyon, de\u011ferler ve sorumluluklar\u0131 da i\u00e7erir. Liderlik, etkili ileti\u015fim, motivasyon sa\u011flama ve ekip \u00fcyeleriyle i\u015f birli\u011fi yapma yetene\u011fi gerektirir.\n\nLiderlik gereksinimleri aras\u0131nda \u015funlar \u00f6ne \u00e7\u0131kar:\n\n1. **Vizyon Sahibi Olmak**: \u0130yi bir lider, gelece\u011fe dair net bir vizyon olu\u015fturmal\u0131 ve bu vizyonu ekibiyle payla\u015farak onlar\u0131 motive etmelidir.\n2. **Etkili \u0130leti\u015fim Becerileri**: D\u00fc\u015f\u00fcncelerini a\u00e7\u0131k\u00e7a ifade edebilmek ve ekip \u00fcyelerinin fikirlerini dinlemek \u00f6nemlidir.\n3. **Karar Verme Yetene\u011fi**: Zor durumlarda h\u0131zl\u0131 ve do\u011fru kararlar alabilme becerisine sahip olmal\u0131d\u0131r.\n4. **Sorumluluk Alma**: Hem ba\u015far\u0131lar\u0131 hem de hatalar\u0131 sahiplenerek ekibiyle birlikte ilerlemelidir.\n5. **Empati**: Ekip \u00fcyelerinin ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 ve duygular\u0131n\u0131 anlayarak onlara destek olabilmelidir.\n6. **\u00d6zg\u00fcven**: Kendi yeteneklerine g\u00fcvenmeli ve ekibine g\u00fcven a\u015f\u0131lamal\u0131d\u0131r.\n7. **Motivasyon Yetene\u011fi**: Ekip \u00fcyelerini motive ederek onlar\u0131n potansiyellerini ortaya \u00e7\u0131karmalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmal\u0131d\u0131r.\n\nBu \u00f6zellikler, liderlik s\u00fcrecinin etkili bir \u015fekilde y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi i\u00e7in gereklidir ve liderlerin ba\u015far\u0131l\u0131 olabilmesi i\u00e7in kritik \u00f6neme sahiptir.\n\nDaha fazla bilgi i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki kaynaklara g\u00f6z atabilirsiniz:\n- \"Liderlik Nedir? Liderlerin En \u00d6nemli 10 \u00d6zelli\u011fi\" - [Network Okulu](https://networkokulu.net/liderlik-nedir-tanimlamanin-10-yolu/)\n- \"Liderlik Nedir? Liderlik \u00d6zellikleri Nelerdir?\" - [Yedidea](https://www.yedidea.com/liderlik-nedir-liderlik-ozellikleri-nelerdir/)\n- \"Liderlik Nedir?\" - [Sabanc\u0131 \u00dcniversitesi](https://edu.sabanciuniv.edu/tr/blog/liderlik-nedir)", "sources": [{"type": "web", "title": "Liderlik Nedir? Liderlerin En \u00d6nemli 10 \u00d6zelli\u011fi - Network Okulu", "url": "https://networkokulu.net/liderlik-nedir-tanimlamanin-10-yolu/", "text_snippet": "Liderlik Nedir? Liderlerin En \u00d6nemli 10 \u00d6zelli\u011fi - Network Okulu\n\nLiderlik Nedir? Liderlerin En \u00d6nemli 10 \u00d6zelli\u011fi - Network Okulu Network Okulu'nda a...", "score": 0.6666666666666666, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "web", "title": "Liderlik Nedir? Liderlik \u00d6zellikleri Nelerdir? - Yedidea", "url": "https://www.yedidea.com/liderlik-nedir-liderlik-ozellikleri-nelerdir/", "text_snippet": "Liderlik Nedir? Liderlik \u00d6zellikleri Nelerdir? - Yedidea\n\nLiderlik Nedir? Liderlik \u00d6zellikleri Nelerdir? - Yedidea Blog Buradas\u0131n\u0131z: Anasayfa 1 / Blog...", "score": 0.6666666666666666, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "web", "title": "Liderlik Nedir? Liderlerin \u00d6zellikleri Nelerdir?", "url": "https://edu.sabanciuniv.edu/tr/blog/liderlik-nedir", "text_snippet": "Liderlik Nedir? Liderlerin \u00d6zellikleri Nelerdir?\n\nLiderlik Nedir? Liderlerin \u00d6zellikleri Nelerdir? Liderlik, bireylerin veya gruplar\u0131n belirli hedefle...", "score": 0.6666666666666666, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Dilek Usumi Bil | 11.01.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=mmNbD-zatkc&t=341s", "text_snippet": "Evet, regulasyonlarda gereklilik var. Gelece\u011fi kurtarma bask\u0131s\u0131 da \u00f6nde geliyor. Bu durumu \u00fclkeler baz\u0131nda da ele alarak politikalar olarak uygulanmas...", "score": 0.47369053959846497}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Hasan Aslanoba | 22.11.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=EFhDYPwipeA&t=996s", "text_snippet": "Zamanlama da \u00e7ok \u00f6nemlidir, do\u011fru zaman\u0131 se\u00e7mek gereklidir. \u015eartlar uygun oldu\u011funda neden olmas\u0131n? Gelecek nesiller de bu durumu memnuniyetle hat\u0131rlay...", "score": 0.4556126594543457}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Taner \u00d6zde\u015f | 06.03.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=AY4IdMm0ZQ8&t=882s", "text_snippet": "Metin: Alabilece\u011fi her t\u00fcrl\u00fc sorumlulu\u011fu almas\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurulmal\u0131. Yoksa, yani bir asitlik derecesinden bahsetmiyor mu? Yani asl\u0131nda en \u00e7ok ka...", "score": 0.4518793523311615}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Taner \u00d6zde\u015f | 06.03.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=AY4IdMm0ZQ8&t=866s", "text_snippet": "Kurallara uyan s\u00fcrekli daha fazla ki\u015finin fark etti\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 de\u011ferlendiren veya ba\u015fka insanlara destek olarak sorumluluklar\u0131 \u00fcstlenen ki\u015filer de o...", "score": 0.45082587003707886}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - H\u00fcsn\u00fc G\u00fcreli | 20.03.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=PxL3uCdcLGw&t=63s", "text_snippet": "Valla a\u00e7\u0131k konu\u015fmak gerekirse, bu Chris mi yoksa kur dalgalanmas\u0131n\u0131 m\u0131 kastediyorsunuz? Kur dalgalanmas\u0131n\u0131n bilan\u00e7oya yaratt\u0131\u011f\u0131 etkiyi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrsek, tah...", "score": 0.4484977126121521}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
{"timestamp": "2025-03-10T18:23:20.955898", "query": "iyi bir lider olman\u0131n gereksinimleri nedir", "response": "\u0130yi bir lider olman\u0131n gereksinimleri, hem ki\u015fisel yetkinlikler hem de sosyal beceriler a\u00e7\u0131s\u0131ndan olduk\u00e7a \u00e7e\u015fitlidir. \u0130\u015fte bu konuda dikkate alman\u0131z gereken baz\u0131 temel unsurlar:\n\n1. **\u0130leti\u015fim Becerileri**: \u0130yi bir lider, etkili bir ileti\u015fimci olmal\u0131d\u0131r. Tak\u0131m \u00fcyeleriyle a\u00e7\u0131k ve net bir \u015fekilde ileti\u015fim kurabilmek, liderin vizyonunu ve hedeflerini payla\u015fmas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131r\u0131r. Dinleme becerisi de bu s\u00fcre\u00e7te kritik \u00f6neme sahiptir. Dinlemek, liderin ekibin ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 anlamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur.\n\n2. **Vizyon Sahibi Olmak**: Bir lider, gelece\u011fi g\u00f6rebilmeli ve ekibine ilham verecek bir vizyon olu\u015fturmal\u0131d\u0131r. Bu vizyon, ekibin y\u00f6n\u00fcn\u00fc belirler ve motivasyon kayna\u011f\u0131 olur. Vizyon sahibi olmak, stratejik d\u00fc\u015f\u00fcnmeyi de i\u00e7erir.\n\n3. **\u0130nsan Y\u00f6netimi**: Liderlik, sadece i\u015f y\u00f6netmek de\u011fil, ayn\u0131 zamanda insanlar\u0131 y\u00f6netmektir. \u0130yi bir lider, ekip \u00fcyelerini organize ederek sonu\u00e7 alabilmeli ve onlar\u0131n potansiyellerini en \u00fcst d\u00fczeye \u00e7\u0131karabilmelidir. Bu ba\u011flamda, insan ili\u015fkileri ve empati gibi sosyal beceriler b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r.\n\n4. **De\u011fi\u015fime A\u00e7\u0131kl\u0131k**: \u0130yi bir lider, de\u011fi\u015fimin s\u00fcrekli oldu\u011funu kabul eder ve bu de\u011fi\u015fime uyum sa\u011flamada proaktif bir tutum sergiler. Esneklik, liderin kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 zorluklar\u0131 a\u015fmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur.\n\n5. **Sonu\u00e7 Odakl\u0131l\u0131k**: \u0130yi bir lider, hedeflerine ula\u015fmak i\u00e7in sonu\u00e7 odakl\u0131 bir yakla\u015f\u0131m benimsemelidir. Bu, liderin karar verme s\u00fcre\u00e7lerini etkiler ve ekibin performans\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131r.\n\nBu unsurlar, liderlik yetkinlikleri olarak adland\u0131r\u0131lan becerilerin bir par\u00e7as\u0131d\u0131r ve liderin ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131 do\u011frudan etkiler. \u00d6rne\u011fin, Murat Ye\u015fildere'nin belirtti\u011fi gibi, liderlikte as\u0131l yetenek, insanlar\u0131 y\u00f6netmek ve sonu\u00e7lar\u0131 insanlarla elde etmektir (Murat Ye\u015fildere, Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor, https://www.youtube.com/watch?v=HdcsejPn7qo&t=509s).\n\nDaha fazla bilgi i\u00e7in, a\u015fa\u011f\u0131daki kaynaklar\u0131 inceleyebilirsiniz:\n\n- \"Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Murat Ye\u015fildere\" [Video](https://www.youtube.com/watch?v=HdcsejPn7qo&t=509s)\n- \"Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Taner \u00d6zde\u015f\" [Video](https://www.youtube.com/watch?v=AY4IdMm0ZQ8&t=900s)\n\nBu unsurlar\u0131 g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurarak, liderlik becerilerinizi geli\u015ftirebilir ve daha etkili bir lider olabilirsiniz.", "sources": [{"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Mehmet Nane | 27.09.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=6U_rWJHrcMk&t=1173s", "text_snippet": "Kendimden sonraki lideri yeti\u015ftirmek gibi bir haz\u0131rl\u0131k i\u00e7in demem. Lider ve liderler sadece benim i\u00e7in de\u011fil, t\u00fcm norm kadromuzdaki y\u00f6neticiler ve \u00fcst...", "score": 0.5984853506088257}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Taner \u00d6zde\u015f | 06.03.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=AY4IdMm0ZQ8&t=900s", "text_snippet": "Metin: Bulundu\u011fu ortamda lider olabilir. Onu atmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar. Yani \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir avantaj ama liderlik konusunda ki\u015finin cesaretine, elde etti\u011finin...", "score": 0.552944540977478}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Taner \u00d6zde\u015f | 06.03.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=AY4IdMm0ZQ8&t=1482s", "text_snippet": "Metin: \u0130yi bir liderim. Liderlik yaparken, her \u015feyde liderlik eklemeyi seviyorum. \u00d6ncelikle dinlemeyi seviyorum ve iyi bir insan\u0131m.", "score": 0.5474787950515747}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Meltem Kurtsan | 25.10.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=0_gUjjDZJvk&t=1322s", "text_snippet": "Ba\u015fka bir \u015firket lideri, o zaman sorunlar\u0131 \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in ger\u00e7ekten uzmanla\u015fm\u0131\u015f birine ihtiya\u00e7 var. Ben de bu konuda uzmanla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum ama g\u00f6rec...", "score": 0.5474591255187988}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Murat Ye\u015fildere | 13.12.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=HdcsejPn7qo&t=509s", "text_snippet": "Bir i\u015fe y\u00fckselmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, orta kademedeki dini, ikinci grupta ise, o noktada da fonksiyonel ve cihazlarla ilgili teknik bilginin \u00f6n plana \u00e7\u0131k...", "score": 0.5426566004753113}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
{"timestamp": "2025-03-10T18:24:41.811414", "query": "fenrbah\u00e7e Galatasaray ma\u00e7\u0131 ne olur", "response": "\u00dczg\u00fcn\u00fcm, ancak bu t\u00fcr spor kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 tahmin etmek benim uzmanl\u0131k alan\u0131m\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda. Liderlik ve profesyonel geli\u015fim konular\u0131nda sorular\u0131n\u0131z varsa, size yard\u0131mc\u0131 olmaktan memnuniyet duyar\u0131m. \n\nE\u011fer liderlik, tak\u0131m y\u00f6netimi veya profesyonel geli\u015fim hakk\u0131nda bilgi almak isterseniz, l\u00fctfen sorunuzu payla\u015f\u0131n. \n\nKaynaklar:\n- [Technopat Sosyal](https://www.technopat.net/sosyal/konu/galatasaray-fenerbahce-maci-ne-olur.3667365/)\n- [Fanatik Gazetesi](https://www.fanatik.com.tr/fenerbahce/fenerbahcede-jose-mourinhodan-takima-galatasaray-maci-uyarisi-dusunmek-buyuk-hata-olur-2573456)", "sources": [{"type": "web", "title": "Galatasaray-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ne olur? | Technopat Sosyal", "url": "https://www.technopat.net/sosyal/konu/galatasaray-fenerbahce-maci-ne-olur.3667365/", "text_snippet": "Galatasaray-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ne olur? | Technopat Sosyal\n\nGalatasaray-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ne olur? | Technopat Sosyal Yeni mesajlar Sosyal'de ara S\u0131k sorul...", "score": 0.8, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "web", "title": "Fenerbah\u00e7e'de Jose Mourinho'dan tak\u0131ma Galatasaray ma\u00e7\u0131 uyar\u0131s\u0131 ...", "url": "https://www.fanatik.com.tr/fenerbahce/fenerbahcede-jose-mourinhodan-takima-galatasaray-maci-uyarisi-dusunmek-buyuk-hata-olur-2573456", "text_snippet": "Fenerbah\u00e7e'de Jose Mourinho'dan tak\u0131ma Galatasaray ma\u00e7\u0131 uyar\u0131s\u0131 ...\n\nFenerbah\u00e7e'de Jose Mourinho'dan tak\u0131ma Galatasaray ma\u00e7\u0131 uyar\u0131s\u0131! 'D\u00fc\u015f\u00fcnmek b\u00fcy\u00fck ...", "score": 0.6666666666666666, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "web", "title": "Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Jose Mourinho, Galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi", "url": "https://www.fenerbahce.org/haberler/futbol/2025/2/teknik-direktorumuz-jose-mourinho-galatasaray-derbisini-degerlendirdi", "text_snippet": "Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Jose Mourinho, Galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi\n\nTeknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Jose Mourinho, Galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi - Fenerbah\u00e7e ...", "score": 0.5333333333333333, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1287s", "text_snippet": "Metin: O oldu\u011fu zaman ben bankay\u0131 d\u0131\u015f bankadayken, bu d\u0131\u015f bankay\u0131 sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 zaman Fenerbah\u00e7e'nin siyaseti buraya geldi\u011finde Rasathane'de derbi vard...", "score": 0.5110937356948853}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Erdal Bah\u00e7\u0131van | 01.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ecrB3paNeXw&t=1345s", "text_snippet": "\u00d6n\u00fcnde futbol da yap\u0131lacak \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir f\u0131rsat var.", "score": 0.4435536563396454}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1234s", "text_snippet": "Metin: Ben zaman zaman bir Fenerbah\u00e7eli olarak, Fenerbah\u00e7e'nin daha iyi y\u00f6netilebilir mi, maddi olarak daha iyi durumda olabilir mi konular\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcy...", "score": 0.43899762630462646}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cengiz Solako\u011flu | 17.01.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OkTsKkuUaSw&t=1374s", "text_snippet": "Metin: Ali \u00f6yle bir d\u00f6nemde Fenerbah\u00e7e'ye testim ald\u0131m. \u00d6zellikle mali disiplin anlam\u0131nda kul\u00fcbe \u00e7ok \u015fey kazand\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. Sportif ba\u015far\u0131 d...", "score": 0.43400365114212036}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Mehmet G\u00fcn | 20.12.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=qeJArWCpORI&t=1175s", "text_snippet": "O zaman o avukat, kendi milletiyle, tak\u0131m\u0131na en b\u00fcy\u00fck fayday\u0131 g\u00f6steriyordu. Ben Galatasaray'\u0131n genel kuruluna gitmi\u015ftim. Ezc\u00fcmle, o genel kurulda saba...", "score": 0.42655158042907715}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
{"timestamp": "2025-03-10T18:38:32.038244", "query": "fenerbahe galatasary ma\u00e7\u0131 nas\u0131l olur", "response": "\u00dczg\u00fcn\u00fcm, ancak spor kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131 hakk\u0131nda tahminde bulunmak veya yorum yapmak benim uzmanl\u0131k alan\u0131m de\u011fil. Ancak, liderlik ve tak\u0131m y\u00f6netimi \u00fczerine sorular\u0131n\u0131z varsa, bu konularda size yard\u0131mc\u0131 olmaktan memnuniyet duyar\u0131m. \u00d6rne\u011fin, spor tak\u0131mlar\u0131n\u0131n liderlik dinamikleri veya tak\u0131m motivasyonu hakk\u0131nda bilgi almak isterseniz, size \u00e7e\u015fitli kaynaklar ve \u00f6neriler sunabilirim.", "sources": [{"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1287s", "text_snippet": "Metin: O oldu\u011fu zaman ben bankay\u0131 d\u0131\u015f bankadayken, bu d\u0131\u015f bankay\u0131 sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 zaman Fenerbah\u00e7e'nin siyaseti buraya geldi\u011finde Rasathane'de derbi vard...", "score": 0.5341088771820068}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1234s", "text_snippet": "Metin: Ben zaman zaman bir Fenerbah\u00e7eli olarak, Fenerbah\u00e7e'nin daha iyi y\u00f6netilebilir mi, maddi olarak daha iyi durumda olabilir mi konular\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcy...", "score": 0.48782745003700256}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cengiz Solako\u011flu | 17.01.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OkTsKkuUaSw&t=1374s", "text_snippet": "Metin: Ali \u00f6yle bir d\u00f6nemde Fenerbah\u00e7e'ye testim ald\u0131m. \u00d6zellikle mali disiplin anlam\u0131nda kul\u00fcbe \u00e7ok \u015fey kazand\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. Sportif ba\u015far\u0131 d...", "score": 0.48581257462501526}, {"type": "web", "title": "Galatasaray-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ne olur? | Technopat Sosyal", "url": "https://www.technopat.net/sosyal/konu/galatasaray-fenerbahce-maci-ne-olur.3667365/", "text_snippet": "Galatasaray-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ne olur? | Technopat Sosyal\n\nGalatasaray-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ne olur? | Technopat Sosyal Yeni mesajlar Sosyal'de ara S\u0131k sorul...", "score": 0.4666666666666667, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1305s", "text_snippet": "Metin: Oradaki ortam\u0131 g\u00f6r\u00fcnce T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131n\u0131n fikirleri \u00e7ok de\u011fi\u015fti. \u0130nsanlar\u0131n ma\u00e7 izleme tutkusuna olan ilgisi \u00e7ok b\u00fcy\u00fck \u00e7\u00fcnk\u00fc ben de bu tutkuyu p...", "score": 0.4396504759788513}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Erdal Bah\u00e7\u0131van | 01.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ecrB3paNeXw&t=1345s", "text_snippet": "\u00d6n\u00fcnde futbol da yap\u0131lacak \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir f\u0131rsat var.", "score": 0.43701550364494324}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
{"timestamp": "2025-03-10T18:40:19.083735", "query": "iyi bir lider gereksinimleri nelerdir", "response": "\u0130yi bir lider olman\u0131n gereksinimleri, \u00e7e\u015fitli yetkinlik ve \u00f6zellikleri i\u00e7erir. \u0130\u015fte bu ba\u011flamda \u00f6ne \u00e7\u0131kan baz\u0131 \u00f6nemli unsurlar:\n\n1. **\u0130nsan Y\u00f6netimi**: \u0130yi bir lider, ekip \u00fcyelerini etkili bir \u015fekilde y\u00f6netme yetene\u011fine sahip olmal\u0131d\u0131r. Bu, sadece i\u015fleri y\u00f6netmekten ziyade, insanlar\u0131 motive etme ve onlar\u0131n potansiyellerini ortaya \u00e7\u0131karma becerisini i\u00e7erir.\n\n2. **Sonu\u00e7 Odakl\u0131l\u0131k**: Liderler, hedeflere ula\u015fmak i\u00e7in ekiplerini y\u00f6nlendirmeli ve sonu\u00e7 odakl\u0131 bir yakla\u015f\u0131m benimsemelidir. Bu, stratejik d\u00fc\u015f\u00fcnme yetene\u011fi ve vizyon sahibi olmay\u0131 gerektirir.\n\n3. **De\u011fi\u015fime A\u00e7\u0131kl\u0131k**: De\u011fi\u015fen ko\u015fullara uyum sa\u011flama yetene\u011fi, iyi bir liderin \u00f6nemli bir \u00f6zelli\u011fidir. Liderler, de\u011fi\u015fimin s\u00fcrekli oldu\u011funu kabul etmeli ve bu de\u011fi\u015fimi y\u00f6netebilmelidir.\n\n4. **\u0130kna Kabiliyeti**: \u0130nsanlar\u0131 ikna etme yetene\u011fi, toplant\u0131larda ve karar alma s\u00fcre\u00e7lerinde kritik bir rol oynar. Etkili bir lider, fikirlerini ba\u015fkalar\u0131na aktarabilmeli ve onlar\u0131 ortak hedefler do\u011frultusunda motive edebilmelidir.\n\n5. **Ba\u011f\u0131ms\u0131z D\u00fc\u015f\u00fcnme**: \u0130yi bir lider, ba\u011f\u0131ms\u0131z bir \u015fekilde d\u00fc\u015f\u00fcnme ve kendini ifade etme yetene\u011fine sahip olmal\u0131d\u0131r. Bu, yenilik\u00e7i fikirler geli\u015ftirme ve sorunlara farkl\u0131 a\u00e7\u0131lardan yakla\u015fma konusunda yard\u0131mc\u0131 olur.\n\nBu \u00f6zellikler, liderlik yetkinlikleri olarak tan\u0131mlanabilir ve liderlerin etkili bir \u015fekilde g\u00f6revlerini yerine getirebilmeleri i\u00e7in \u00f6nemlidir. Daha fazla bilgi i\u00e7in [Murat Ye\u015fildere'nin liderlik \u00fczerine konu\u015fmalar\u0131n\u0131](https://www.youtube.com/watch?v=HdcsejPn7qo&t=509s) izleyebilirsiniz.", "sources": [{"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Mehmet Nane | 27.09.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=6U_rWJHrcMk&t=1173s", "text_snippet": "Kendimden sonraki lideri yeti\u015ftirmek gibi bir haz\u0131rl\u0131k i\u00e7in demem. Lider ve liderler sadece benim i\u00e7in de\u011fil, t\u00fcm norm kadromuzdaki y\u00f6neticiler ve \u00fcst...", "score": 0.6030265688896179}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Meltem Kurtsan | 25.10.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=0_gUjjDZJvk&t=1322s", "text_snippet": "Ba\u015fka bir \u015firket lideri, o zaman sorunlar\u0131 \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in ger\u00e7ekten uzmanla\u015fm\u0131\u015f birine ihtiya\u00e7 var. Ben de bu konuda uzmanla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum ama g\u00f6rec...", "score": 0.5706883668899536}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Murat Ye\u015fildere | 13.12.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=HdcsejPn7qo&t=509s", "text_snippet": "Bir i\u015fe y\u00fckselmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, orta kademedeki dini, ikinci grupta ise, o noktada da fonksiyonel ve cihazlarla ilgili teknik bilginin \u00f6n plana \u00e7\u0131k...", "score": 0.5638523697853088}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Murat Ye\u015fildere | 13.12.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=HdcsejPn7qo&t=1157s", "text_snippet": "Asl\u0131nda \u015f\u00f6yle, biraz \u00f6nce bahsetti\u011fim birka\u00e7 yetkinlik y\u00f6netim kurullar\u0131nda da \u00e7ok farkl\u0131 de\u011fil. Oradaki tek fark, biraz \u00f6nce belirtti\u011fim gibi, kademe...", "score": 0.5408073663711548}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - G\u00fclden Y\u0131lmaz | 04.10.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2P1JLbudG0w&t=498s", "text_snippet": "Hangi persone ihtiya\u00e7 oldu\u011funu s\u00f6yleyecek? Ona orada \u015fey yapmas\u0131 yeterli olacak. 3. projeye ge\u00e7elim.", "score": 0.5382035970687866}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
{"timestamp": "2025-03-10T18:41:24.574763", "query": "elon musk kimdir", "response": "Elon Musk, g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn en tan\u0131nm\u0131\u015f i\u015f insanlar\u0131ndan biri olup, \u00f6zellikle teknoloji ve uzay alan\u0131ndaki yenilik\u00e7i \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla dikkat \u00e7ekmektedir. 1971 y\u0131l\u0131nda G\u00fcney Afrika'da do\u011fan Musk, gen\u00e7 ya\u015flarda teknolojiye olan ilgisini ke\u015ffetmi\u015f ve bu alanda \u00e7e\u015fitli projelere imza atm\u0131\u015ft\u0131r. \n\nMusk, SpaceX, Tesla, Neuralink ve The Boring Company gibi devrim niteli\u011finde \u015firketlerin kurucusudur. SpaceX, uzay ta\u015f\u0131mac\u0131l\u0131\u011f\u0131 alan\u0131nda \u00e7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7arken, Tesla elektrikli ara\u00e7 \u00fcretiminde \u00f6nc\u00fc bir rol oynamaktad\u0131r. Musk'\u0131n liderlik tarz\u0131, yenilik\u00e7ilik ve cesaretle birle\u015fen bir yakla\u015f\u0131m sergilemesiyle bilinir. A\u00e7\u0131k fikirli bir ortam yaratmay\u0131 ve \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131ndan yenilik\u00e7i fikirler beklemeyi te\u015fvik eder.\n\nMusk'\u0131n liderli\u011finden \u00e7\u0131kar\u0131labilecek baz\u0131 dersler \u015funlard\u0131r:\n1. **Yeni fikirlere a\u00e7\u0131k olun**: Musk, her zaman mevcut durumlar\u0131 sorgulamay\u0131 ve yenilik\u00e7i \u00e7\u00f6z\u00fcmler aramay\u0131 te\u015fvik eder.\n2. **Risk almaktan \u00e7ekinmeyin**: Cesur kararlar alarak b\u00fcy\u00fck de\u011fi\u015fimlere \u00f6nc\u00fcl\u00fck etmi\u015ftir.\n3. **Tak\u0131m \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131**: Ba\u015far\u0131l\u0131 projelerin arkas\u0131nda g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ekip \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yatar; Musk, ekip \u00fcyelerinin katk\u0131lar\u0131n\u0131 \u00f6nemser.\n\nElon Musk\u2019\u0131n liderlik tarz\u0131, bir\u00e7ok y\u00f6netim e\u011fitim program\u0131nda incelenmekte ve yeni nesil liderler i\u00e7in ilham kayna\u011f\u0131 olmaktad\u0131r. Onun hikayesi, yenilik\u00e7i d\u00fc\u015f\u00fcncenin ve cesur liderli\u011fin nas\u0131l b\u00fcy\u00fck ba\u015far\u0131lara yol a\u00e7abilece\u011fine dair \u00f6nemli dersler sunmaktad\u0131r.", "sources": [{"type": "web", "title": "Elon Musk Leadership Style Explained - MTD Training", "url": "https://www.mtdtraining.com/blog/elon-musk-leadership-explained.htm", "text_snippet": "Elon Musk Leadership Style Explained - MTD Training\n\nElon Musk Leadership Style Explained | MTD Training Toggle navigation 0333 320 2883 0333 320 2883...", "score": 0.6666666666666666, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "web", "title": "5 Leadership Lessons From Elon Musk - Forbes", "url": "https://www.forbes.com/councils/theyec/2022/07/27/5-leadership-lessons-from-elon-musk/", "text_snippet": "5 Leadership Lessons From Elon Musk - Forbes\n\n5 Leadership Lessons From Elon Musk 5 Leadership Lessons From Elon Musk By YEC COUNCIL POST | Membership...", "score": 0.6666666666666666, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Eray Y\u00fcksek | 14.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=cPjxDJi-_DM&t=1143s", "text_snippet": "Metin: Modelleri \u015fey yapacak. Bu ak\u0131ll\u0131 telefonlar\u0131n bir kula\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015fmesi gibi bir \u00f6zelli\u011fi olacak. Ak\u0131ll\u0131 telefonlar nas\u0131l evrilecek? Brain Projectiv...", "score": 0.32131093740463257}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Taner \u00d6zde\u015f | 06.03.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=AY4IdMm0ZQ8&t=919s", "text_snippet": "Metin: Vizyonda arkas\u0131ndan s\u00fcr\u00fckleyen ki\u015fi oluyor yani. Bu y\u00fczden asl\u0131nda ki\u015fi, CEO veya i\u015fte pulunu ilk ki\u015finin.", "score": 0.3079792857170105}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cansen Ba\u015faran-Symes | 15.11.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ABtB2xtA1EA&t=1535s", "text_snippet": "Miyim? Nin't arkas\u0131n\u0131 arayan, yenilikten korkmayan, ba\u015fkalar\u0131n\u0131n ya g\u00f6rmedi\u011fi ya da g\u00f6r\u00fcp de cesaret edemedi\u011fi i\u015flere soyunarak an\u0131lmak isterim. Umar\u0131...", "score": 0.30613207817077637}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - G\u00fclden Y\u0131lmaz | 04.10.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2P1JLbudG0w&t=775s", "text_snippet": "Kimisi fark\u0131nda, kimisi zaten de\u011fil. Tam olmas\u0131n\u0131 da istiyor. Baz\u0131lar\u0131 ise belki kendi i\u015flerini yapacaklar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.", "score": 0.2982969880104065}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1002s", "text_snippet": "Metin: \u00c7ok ciddi olmu\u015fluklar oluyor. Doyulsa da \u00e7ok b\u00fcy\u00fck olmalar\u0131 arzu edilmiyor. Ama her hal\u00fckarda arzu edilen bir \u015fey var ki ortak anla\u015f\u0131lan bir ko...", "score": 0.2892835736274719}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
{"timestamp": "2025-03-10T18:56:21.596015", "query": "fenerbah\u00e7e Galatasaray ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ka\u00e7 biter", "response": "\u00dczg\u00fcn\u00fcm, ancak futbol ma\u00e7lar\u0131n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda bilgi veremem. Benim uzmanl\u0131k alan\u0131m liderlik geli\u015fimi, tak\u0131m y\u00f6netimi ve profesyonel b\u00fcy\u00fcme konular\u0131d\u0131r. E\u011fer bu konularda bir sorunuz varsa, size yard\u0131mc\u0131 olmaktan memnuniyet duyar\u0131m.", "sources": [{"type": "web", "title": "Galatasaray- Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ka\u00e7 bitti? GS- FB ... - Haberler", "url": "https://www.haberler.com/haberler/galatasaray-fenerbahce-maci-kac-kac-bitti-gs-16659644-haberi/", "text_snippet": "Galatasaray- Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ka\u00e7 bitti? GS- FB ... - Haberler\n\nGalatasaray- Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ka\u00e7 bitti? GS- FB derbisi ma\u00e7 \u00f6zeti! - Haberler Er...", "score": 0.8, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "web", "title": "Galatasaray - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ka\u00e7 bitti? gs fb ma\u00e7 \u00f6zeti", "url": "https://www.turkiyegazetesi.com.tr/haberler/galatasaray-fenerbahce-maci-kac-kac-bitti-gs-fb-mac-ozeti-1096916", "text_snippet": "Galatasaray - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ka\u00e7 bitti? gs fb ma\u00e7 \u00f6zeti\n\nGalatasaray - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ka\u00e7 bitti? gs fb ma\u00e7 \u00f6zeti | T\u00fcrkiye Gazetesi Adana Ad...", "score": 0.8, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "web", "title": "GALATASARAY - FENERBAH\u00c7E MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130: Galatasaray - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ...", "url": "https://www.posta.com.tr/galeri/galatasaray-fenerbahce-mac-ozeti-galatasaray-fenerbahce-maci-kac-kac-bitti-galatasaray-fenerbahce-maci-golleri-ve-onemli-anlar-2831667", "text_snippet": "GALATASARAY - FENERBAH\u00c7E MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130: Galatasaray - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ...\n\nGALATASARAY - FENERBAH\u00c7E MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130: Galatasaray - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ka\u00e7 b...", "score": 0.8, "source_provider": "ddg-direct"}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1287s", "text_snippet": "Metin: O oldu\u011fu zaman ben bankay\u0131 d\u0131\u015f bankadayken, bu d\u0131\u015f bankay\u0131 sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 zaman Fenerbah\u00e7e'nin siyaseti buraya geldi\u011finde Rasathane'de derbi vard...", "score": 0.542265772819519}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1234s", "text_snippet": "Metin: Ben zaman zaman bir Fenerbah\u00e7eli olarak, Fenerbah\u00e7e'nin daha iyi y\u00f6netilebilir mi, maddi olarak daha iyi durumda olabilir mi konular\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcy...", "score": 0.47131413221359253}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cengiz Solako\u011flu | 17.01.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OkTsKkuUaSw&t=1374s", "text_snippet": "Metin: Ali \u00f6yle bir d\u00f6nemde Fenerbah\u00e7e'ye testim ald\u0131m. \u00d6zellikle mali disiplin anlam\u0131nda kul\u00fcbe \u00e7ok \u015fey kazand\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. Sportif ba\u015far\u0131 d...", "score": 0.468372106552124}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cengiz Solako\u011flu | 17.01.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OkTsKkuUaSw&t=1306s", "text_snippet": "Metin: Tedi bunu Almanca'dan yanl\u0131\u015f tercih etmi\u015f. \u0130ki sene ge\u00e7mi\u015fti. O d\u00f6nemde iki tane t\u00fcketici vard\u0131. Biz bunun akl\u0131n\u0131 kullanamad\u0131k, demedi. \u0130yi bir...", "score": 0.45801419019699097}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cengiz Solako\u011flu | 17.01.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OkTsKkuUaSw&t=1334s", "text_snippet": "Ali Ko\u00e7 gelmeseydi, Fenerbah\u00e7e bug\u00fcn ba\u011f\u0131\u015f\u0131n\u0131 dahi \u00f6deyemeyecek hale gelirdi. \u00c7\u00fcnk\u00fc mali disiplin yoktu. Kul\u00fcp \u00e7ok b\u00fcy\u00fck oranda bor\u00e7lanm\u0131\u015ft\u0131 ve \u00e7ok y\u00fc...", "score": 0.4467380940914154}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
{"timestamp": "2025-03-10T18:59:50.147847", "query": "fenerbah\u00e7e galatsaray ma\u00e7\u0131 ka\u00e7 ka\u00e7 biter", "response": "\u00dczg\u00fcn\u00fcm, ancak spor kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 tahmin etmek veya gelecekteki olaylar hakk\u0131nda bilgi vermek m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil. Bununla birlikte, liderlik geli\u015fimi veya tak\u0131m y\u00f6netimi konular\u0131nda size yard\u0131mc\u0131 olabilirim. E\u011fer bu alanlarda bir sorunuz varsa, sormaktan \u00e7ekinmeyin!", "sources": [{"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1287s", "text_snippet": "Metin: O oldu\u011fu zaman ben bankay\u0131 d\u0131\u015f bankadayken, bu d\u0131\u015f bankay\u0131 sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131 zaman Fenerbah\u00e7e'nin siyaseti buraya geldi\u011finde Rasathane'de derbi vard...", "score": 0.5228173136711121}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1234s", "text_snippet": "Metin: Ben zaman zaman bir Fenerbah\u00e7eli olarak, Fenerbah\u00e7e'nin daha iyi y\u00f6netilebilir mi, maddi olarak daha iyi durumda olabilir mi konular\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcy...", "score": 0.45728325843811035}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cengiz Solako\u011flu | 17.01.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OkTsKkuUaSw&t=1374s", "text_snippet": "Metin: Ali \u00f6yle bir d\u00f6nemde Fenerbah\u00e7e'ye testim ald\u0131m. \u00d6zellikle mali disiplin anlam\u0131nda kul\u00fcbe \u00e7ok \u015fey kazand\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. Sportif ba\u015far\u0131 d...", "score": 0.45224928855895996}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cengiz Solako\u011flu | 17.01.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OkTsKkuUaSw&t=1306s", "text_snippet": "Metin: Tedi bunu Almanca'dan yanl\u0131\u015f tercih etmi\u015f. \u0130ki sene ge\u00e7mi\u015fti. O d\u00f6nemde iki tane t\u00fcketici vard\u0131. Biz bunun akl\u0131n\u0131 kullanamad\u0131k, demedi. \u0130yi bir...", "score": 0.4468810260295868}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cengiz Solako\u011flu | 17.01.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OkTsKkuUaSw&t=1334s", "text_snippet": "Ali Ko\u00e7 gelmeseydi, Fenerbah\u00e7e bug\u00fcn ba\u011f\u0131\u015f\u0131n\u0131 dahi \u00f6deyemeyecek hale gelirdi. \u00c7\u00fcnk\u00fc mali disiplin yoktu. Kul\u00fcp \u00e7ok b\u00fcy\u00fck oranda bor\u00e7lanm\u0131\u015ft\u0131 ve \u00e7ok y\u00fc...", "score": 0.4283257722854614}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
{"timestamp": "2025-03-10T19:04:08.229278", "query": "elon musk kimdir", "response": "Elon Musk, g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn en tan\u0131nm\u0131\u015f giri\u015fimcilerinden biridir. 28 Haziran 1971'de G\u00fcney Afrika'n\u0131n Pretoria \u015fehrinde do\u011fmu\u015ftur. Musk, teknoloji ve uzay alan\u0131ndaki yenilik\u00e7i projeleriyle tan\u0131nmaktad\u0131r. \u00d6zellikle Tesla Motors ve SpaceX gibi \u015firketlerin kurucusudur. Tesla, elektrikli ara\u00e7 \u00fcretimi ile \u00e7evre dostu ula\u015f\u0131m \u00e7\u00f6z\u00fcmleri sunmay\u0131 hedeflerken, SpaceX, uzay ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 ve uzaya insan g\u00f6ndermeyi ama\u00e7layan projeleri ile dikkat \u00e7ekmektedir.\n\nMusk'\u0131n liderlik tarz\u0131, yenilik\u00e7ilik ve risk alma \u00fczerine kuruludur. Giri\u015fimci olarak, daha \u00f6nce g\u00f6r\u00fclmemi\u015f fikirleri hayata ge\u00e7irme cesareti g\u00f6sterir ve bu da onu bir\u00e7ok ki\u015fi i\u00e7in ilham kayna\u011f\u0131 haline getirir. Ayr\u0131ca, \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131yla olan etkile\u015fimi ve y\u00fcksek beklentileri, onun liderlik yakla\u015f\u0131m\u0131n\u0131n \u00f6nemli bir par\u00e7as\u0131n\u0131 olu\u015fturur.\n\nE\u011fer Elon Musk'\u0131n liderlik \u00f6zellikleri ve giri\u015fimcilik \u00fczerine daha fazla bilgi edinmek isterseniz, YouTube'da \"Elon Musk liderlik tarz\u0131\" gibi anahtar kelimelerle arama yaparak \u00e7e\u015fitli i\u00e7eriklere ula\u015fabilirsiniz. Bu i\u00e7erikler, onun i\u015f yapma bi\u00e7imini ve liderlik anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131 daha iyi anlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilir.", "sources": [{"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Eray Y\u00fcksek | 14.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=cPjxDJi-_DM&t=1143s", "text_snippet": "Metin: Modelleri \u015fey yapacak. Bu ak\u0131ll\u0131 telefonlar\u0131n bir kula\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015fmesi gibi bir \u00f6zelli\u011fi olacak. Ak\u0131ll\u0131 telefonlar nas\u0131l evrilecek? Brain Projectiv...", "score": 0.32131093740463257}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Taner \u00d6zde\u015f | 06.03.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=AY4IdMm0ZQ8&t=919s", "text_snippet": "Metin: Vizyonda arkas\u0131ndan s\u00fcr\u00fckleyen ki\u015fi oluyor yani. Bu y\u00fczden asl\u0131nda ki\u015fi, CEO veya i\u015fte pulunu ilk ki\u015finin.", "score": 0.3079792857170105}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Cansen Ba\u015faran-Symes | 15.11.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ABtB2xtA1EA&t=1535s", "text_snippet": "Miyim? Nin't arkas\u0131n\u0131 arayan, yenilikten korkmayan, ba\u015fkalar\u0131n\u0131n ya g\u00f6rmedi\u011fi ya da g\u00f6r\u00fcp de cesaret edemedi\u011fi i\u015flere soyunarak an\u0131lmak isterim. Umar\u0131...", "score": 0.30613207817077637}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - G\u00fclden Y\u0131lmaz | 04.10.2019", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2P1JLbudG0w&t=775s", "text_snippet": "Kimisi fark\u0131nda, kimisi zaten de\u011fil. Tam olmas\u0131n\u0131 da istiyor. Baz\u0131lar\u0131 ise belki kendi i\u015flerini yapacaklar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.", "score": 0.2982969880104065}, {"type": "video", "title": "Tecr\u00fcbe Konu\u015fuyor - Tayfun Bayazit | 07.02.2020", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMCoPLq4QkQ&t=1002s", "text_snippet": "Metin: \u00c7ok ciddi olmu\u015fluklar oluyor. Doyulsa da \u00e7ok b\u00fcy\u00fck olmalar\u0131 arzu edilmiyor. Ama her hal\u00fckarda arzu edilen bir \u015fey var ki ortak anla\u015f\u0131lan bir ko...", "score": 0.2892835736274719}], "model": "gpt-4o-mini", "usage": {}, "kb_results_count": 0, "web_search_used": false, "web_results_count": 0}
